利物浦出線又點？攞歐聯都係黑返嚟㗎,屌你老母！

全場波咁多人招呼美斯一個,
為咗報仇,踢到打mma咁。

呢件食屎狗一早應該紅牌啦屌你老母。
決賽唔畀出場。

入波有冇睇var呀,有兩球疑似越位㗎。

仲有嗰球角球根本就犯曬規。
掉界外球都要過後腦喇，
開波有冇舉手呀仆街，我屌你老母扮換人。
開波識唔識得行返出條底線呀。

罰球唔岩位，都成日要重開啦，
球證應該一早要吹佢重開角球， 唔可以咁狗。
球證應該行出嚟道歉。

今場根本就係黑哨。
今次終於輪到我地巴塞講「北京電視機」

55

係 仲要嘈住我地巴塞球員訓教
SEND左EMAIL叫佢重賽了

利物浦球迷冇禮貌。
在場應該好多人對巴塞球員作出無禮舉動。
今次個場完全係唔公平

系牙 甘典算牙=.=?

鬼唔望你利物浦輸畀阿積士

輸你就輸啦
咁多廢話
3球優勢都可以冇哂

有冇手足解釋球角球點犯規

我反而想知點解開波冇舉手係犯規

角球無舉手係犯規

條友真係唔識架喎

你就唔撚識，邊有人咁開架，球証有權判入球無效

我撐你呀師兄！如果你可以援引相關球例的話！

真係狗到冇朋友

疤塞處理呢兩球死球又幾有技巧

利物浦真係無職業道德，當踢學界咩ON9

岩呀 應該大大聲同人講「我射啦」

岩呀 巴塞防守真係似學界

我覺得應該全場22人都要舉住手咁踢波囉

成個iwobi咁
(不過勁過iwobi好撚多)

你收皮啦，利記踢垃圾波，冇品，犯規啦

用返疤迷果句
打狗JA有咩問題?

請大家聯署

支持

喂ching 輸撚左啦

輸黑哨姐

仲要擺兩個臥底落巴塞度 可恥
要求永久取消利物浦參賽資格

歐聯位由曼聯頂上
等皇者曼話你地知咩叫足球

係皇者曼身上我知道波係圓
打榜尾都和

有乜所謂 只要利冇英超
就算皇者曼降班 曼迷一樣咁開心

做乜9咁整美斯一嘢

樓主老母大力屌

條友真係唔識嫁喎

下年加油

利記丫MA

利物浦，我屌你老母

講得岩

舉手真係好緊要
你睇利入第一球果陣巴隻後衛都即刻舉手話俾旁証知自己包哂

入波一刻So9舉高雙手一齊慶祝

樓主真利

明黑鳩你

食屎啦，屌你